覺唔覺而家先係立23 條最佳時機

我地中國香港政府又贏,
唔好衰比美帝睇

民眾喜迎廿三條
商界歡迎大一統